<phrases>
    <HELLO>
        <phrase isRoomStart="true" action="SAY">
            <sayText>Приветствую!\nЗдесь вы можете задать вопросы про нашу школу и курсы.\nЕсли я не смогу помочь вам, напишите:\n/help Здесь текст вашего вопроса одним предложением
            </sayText>
            <keyWords>/start</keyWords>
        </phrase>
        <phrase timeoutSec="60" showChance="20">
            <sayText>Пожалуйста, спрашивайте! Я постараюсь Вам помочь!</sayText>
            <keyWords>Привет, Здравствуй, Здравствуйте, Здорово, Хай, Hi, Hello</keyWords>
        </phrase>
        <phrase unknownForRooms="HELLO" showChance="50">
            <sayText>К сожалению, я не знаю ответа на этот вопрос, я могу подсказать про возраст, бесплатный
                мастер-класс, где проходят занятия, что иметь с собой, о группе.
            </sayText>
        </phrase>
    </HELLO>
    <ORDER>
        <phrase>
            <!-- 1. С какого возраста мой ребенок может заниматься у вас? -->
            <sayText>Наши курсы разработаны для детей с 5 лет и до 14 лет.
                \n- Если вашему ребенку от 5 до 7 лет, вы можете записать его на курс программирования для дошкольников.
                На нем дети с помощью упражнений и теоретических заданий на нашей онлайн-платформе в игровой форме
                знакомятся с основными понятиями программирования. Обучение проходит на планшетах.
                \n- Если вашему ребенку от 8 до 12 лет, вы можете записать его на основной курс по программированию.
                Обучение проходит за компьютерами на нашей онлайн-платформе и в рабочих тетрадях, которые мы выдаем на
                первом уроке.
                \n- Если вашему ребенку от 8 до 12 лет, вы также можете записать его на курс «Робототехника». На нем
                дети собирают робота, пишут программу управления и «учат» его реагировать на различные датчики.
                \n- Если вашему ребенку от 11 до 14 лет, вы можете записать его на курс по программированию на языке
                Python. На нем ребята отработают основные понятия программирования, погрузятся в культуру и специфику
                мира IT.
            </sayText>
            <keyWords>возраст, какой, лет, возраста, года</keyWords>
        </phrase>
        <phrase>
            <!-- 2. Что такое бесплатный мастер-класс по программированию? -->
            <sayText>Мы проводим бесплатные ознакомительные уроки по программированию.\nПодробнее вы можете прочитать в
                этой заметке:\nhttps://vk.com/topic-000000_00000
            </sayText>
            <keyWords>бесплатно, бесплатном, бесплатный, бесплатные, мастер-класс, мастер, мастер-классе</keyWords>
        </phrase>
        <phrase>
            <!-- 3. Где проходят ваши занятия? -->
            <sayText>Наши занятиях проходят на площадках-партнерах. Это могут быть библиотеки, научные центры, частные
                школы. Сейчас их более 60 по всей Москве. На площадках организованы все условия для комфортного обучения
                детей: ноутбуки, интернет, доска, удобные столы и стулья.
            </sayText>
            <keyWords>где, проходят, проходить</keyWords>
        </phrase>
        <phrase>
            <!-- 4. Что нужно приносить с собой на занятие? -->
            <sayText>Если у вас нет возможности приносить свой ноутбук, мы обеспечим ребёнка ноутбуком «Алгоритмики». Но
                ребёнку, как правило, удобнее пользоваться своим компьютером, потому что он с ним уже знаком. В плохую
                погоду не забудьте захватить с собой сменную обувь.
            </sayText>
            <keyWords>принести, приносить, иметь, нужно</keyWords>
        </phrase>
        <phrase>
            <!-- 5. Сколько в группе будет человек? -->
            <sayText>На курсе программирования для дошкольников может быть до 8 учеников. На занятиях для детей от 8 лет
                группа будет состоять не более чем из 12 человек. При таком количестве учеников преподаватель успевает
                уделить время каждому.
            </sayText>
            <keyWords>сколько, человек, группе, группа, численность, число</keyWords>
        </phrase>
        <phrase unknownForRooms="ORDER" showChance="50">
            <sayText>К сожалению, я не знаю ответа на этот вопрос, я могу подсказать про возраст, бесплатный
                мастер-класс, где проходят занятия, что иметь с собой, о группе.
            </sayText>
        </phrase>
    </ORDER>
    <NONE>
        <phrase unknownForRooms="HELLO, ORDER">
            <sayText>К сожалению, я не знаю ответа на этот вопрос, я могу подсказать про возраст, бесплатный
                мастер-класс, где проходят занятия, что иметь с собой, о группе.
            </sayText>
        </phrase>
    </NONE>
</phrases>